廖慧儀男友凌晨自爆慘被狠飛 女方IG已將昔日甜蜜放閃合照全刪走

男友Sam於深夜上載兩人曾經甜蜜的合照，卻留下傷心的句子，內容如下：「同你一齊呢一年半，大大小小傷心既事我都陪你經歷過，係你有低潮困難嘅時候，我從來無離開過你身邊，而點會你要選擇咁樣對我，去報答我一年半對你嘅所有付出，我一直當你係一家人，點解要選擇因為1d小問題，而突然狠心離開我？係咪因為入咗娛樂圈，擴闊咗眼界，回頭看所有嘢覺得我甚麼都不是？」言行間似是被冠上莫須有罪名的Sam，直言覺得女友入娛樂圈後為人變了，更似是若有所指，暗示女友找到另一個更有將來的碼頭，而離他而去。

下，講到明就肉酸啦

工具人? 陪伴低潮困難之後就bye

女人 唔意外

雞的價值提升後
就會離開原有嫖客
尋找更有本錢的恩客

正常，合理唔意外

明買明賣，好公道

who?

毫無懸念

推